我喜歡你的襯衫 你的手指 你的味道

我想做你的棉襖 你的手套 你的心跳

咪撚開咁多post啦 煩撚住曬

ok

想下好

想下都開心

你是牙膏，我是牙刷
hehe

犽宿